[有圖］搞笑t shirt

著白t著到悶
有無巴絲知邊到有等買呢啲funny gym t買

幾有趣

其實呢排physical 見到有賣緊
但又少款又唔靚

曾經喺泰國夜市見好多
仲有咩starfuck
Murder king

做占緊係著呢件

果啲cutting 唔岩我

推

我都想香港邊度有d搞笑tee賣

第一件

見啲鬼佬網好多款 但唔知點寄返嚟 又怕唔岩身